大家低估咗機場既重要性

有人話警察清場，冇得走 變孤島
又有人話冇飛機 即係冇旅客 警方可以大條道理清場 (唔通冇飛機起飛 旅客就唔spawn)

其實機場既價值 並不在於旅客既人數，而係本身機場呢個建築物，已經具有最大價值

先唔講開槍，警察要係機場做驅散 清場，香港旅遊警示好大機會會升到最高，一切航班要停飛 機場要關閉重開 唔係一兩日既事，唔同佔路，唔會清完訓醒機場如常運作

再來如果真係出催淚彈，機場開槍既嚴重性 亦唔可以同平時係馬路 警署示威可以相提並論，係真係機場恐襲既時候，機場警力先有可能開槍。同時國際新聞，旅遊警示，輿論 更加唔駛講

記得早幾日已經有post講過，機場和你飛係最安全 最易玩既集會，又可以充份向外來人輸出訴求，可想而知風險係好低好低

如果只係因為出咗警力係機場部署，大家就驚被清場(同時fake news都支配咗大家思考) ，咁大家真係低估咗一個國際機場既地位

我都唔知警方會點應對機場集會既事，但可以認清既事實就係：我地唔衝禁區，100％和你飛既話，警方現時冇藉口清場，亦唔敢冒險係機場開槍

大家唔好因為恐懼而高估stay係機場既風險，亦唔好低估作為 全球最佳機場 係國際既影響力

推

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

[緊急分析]法！不！責！眾！

標題： ［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

sorry小妹借位跪求推！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

機場唔係一般馬路 唔係一般巴士總站，係完全兩個層次

［DDOS+錯台後重開］今日一役嘅反思，並提出未來癱瘓機場等一切抗爭手段及可行方案。

求求大家，盡快去換美元現鈔！

飛機唔起飛，旅客仍然滯留，酒店爆晒都仲有旅客同職員係機場，警察真係可能咁隨便清場？

push

留意返 今次唔係示威者癱瘓機場 係政府自己搞
好多人將件事人入左落示威者數

停飛半日條數咁大佢都肯做 你估佢背後盤算緊啲乜？

推 有錯求屌醒

旅客無咁快可以全部疏散，當我地全部人入去再即刻出黎 都可以對佢造成一定程度影響

呢個真，跑道一切正常運作 佢大可以繼續起飛降落，咁更代表示威者係機場既影響力唔會構成清場既可能性，只係政府想自己出劇本

表面：一黎減少旅客見到你示威者原來咁和平，二黎經濟損失果N億可以入曬你數

實質：大佬cancel 左咁多機唔係話你一重開就重開到

聽日係吾可以再傳fake news!!
今日我有份傳機鐵就黎冇得搭 為此致歉 因為當時手機咩都收吾到 就會信流傳既資料 冇fact check過就傳 驚會有困獸鬥 但最後點知咩事都冇
所以，聽日絕對吾可以再傳fake news! 吾可以好似今日咁 6點就走曬人！齊上齊落！

唔！！正字豬

機場有冷氣，有食店，有toilet, 有wifi, 在咁舒服的環境攪咗成日，都冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有官方認証的損失，cp 值咁高，點解明天唔再去?

隔離post
Bloomberg:

U.S. stocks dropped in thin trading and Treasuries rose as political unrest in Hong Kong hit markets already on edge over trade tensions.

USA Today

Hong Kong’s Hang Seng lagged and shed 0.4% as that city continues to deal with increased tensions from pro-democracy protests. The Hong Kong airport shut down on Monday when thousands of demonstrators occupied its main terminal.

CNBC 兩篇文

Dow drops 250 points as US-China trade, Hong Kong protest tensions rise.

Global investors should be more concerned about the fallout from anti-government protests in Hong Kong than the U.S.-China trade war, CNBC’s Jim Cramer said Monday, hours after the city’s main airport canceled all flights do to demonstrations.

仲話無用

舒服版龍和道 搵唔到唔去既理由

721 811

最重要係低風險 高回報！ 投資有道 識玩一定機場追星接機

我都覺似靠嚇多 頭先大量狗車閃燈圖
你係機場都冇哂人點解仲要閃哂燈比邊個睇
明明大家都係和平集會 你出哂防暴一定上國際頭條

會唔會有可能

分到少少資源幫助受困既旅客
塞係機場 無水無野食乾等
係幾難受

會唔會係我地拎印象分
解釋比佢地聽發生緊咩事既好機會？

唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客同旅客
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

真正鍊住春袋 鍊到警方唔敢做野 就係機場呢個關鍵

夜晚時份，離境大堂係有好多人士同旅客吹水派水派野食 當中仲有好多小朋友

尼排狂打經濟牌 可能又想抹黑未威者搞亂香港經濟
分化中立淺黃個啲令佢地割蓆
定謀緊再大啲嘅野
真係唔知個柒婆想做咩

推
機場對黑警限制好大
佢哋唔可以亂趕人走

都係果句，機場真係唔係話射就射，就算冇旅客都大把外國職員 外國新聞見到機場催淚四射 又會點諗香港？ 防暴殺敵一百 政府自損三千 先係攬炒既極致

推到進場救走中彈美國旅客

推
希望大家想清楚

818民陣和理非asemble!

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

Push

似係想示威者走，但又無從入手，於是想製造類似昨日下午嘅恐慌，令示威者自己走

繼續機場

幫你推 我認同黑警唔夠亂黎

係啊！靠恐懼控制人民 正正就係中共一直以來所做既野
所以大家更要fact check訊息 同 審視現場環境 驅散因未知而帶來既恐懼感

大家記得聽日繼續接機接力

經一事長一智

佢一驅散機場個畫面, 情形 都同係其他地方唔同

你諗下 旅客落機就會俾狗打/食tg 仲點會過黎
仲未計外國政府一定會屌甚至制裁

咁多人係室內混亂逃離
個畫面一定好撚恐怖
仲要係機場 外國人一定接觸倒嘅地方

啲狗未蠢到咁

其實一取消即散, 佢地都無得捉

取消頭1粒鐘一定仲有好多旅客岩岩先知, 大把時間走

只要大家肯KEEP住每日夠一定人數就OK

馬路咁多條，出彈出防暴可以出好多次
機場得一個，仲要全球最佳，佢點敢輕易出彈

堵塞機場先可以成為最大贏家

死咬721 811直到勝利
818民陣大遊行香港assemble

除咗了解機場既重要性，最緊要係克服警方係機場清場既恐懼感

走唔走 始終係個人決定，但警方一定冇咁易入機場拉人 大家唔駛咁驚 風險好低

最驚冷處理成件事
等離境d人屌7

見到啱啱一嗌防暴啲人就走曬
真係要大大力推呢個po

其實諗返下午5點開始嗰堆叫人走嘅，似乎有機會係網軍發起，唔止連登，連facebook或者whatsapp四方八面有叫人走嘅訊息

中國內地是香港空運貨物的最大出口及進口市場。

黃子華: 呢條你龍脈下嘛………打樁

所以咪等到佢取消, 之後同D 旅客一齊散水

跟住D 中国人, 等佢地發老皮

如果人少又冇左遊客做掩護，捉曬你哋告非法集會，然後再迫你地或扮你地衝禁區，再一網打盡咁樣work唔work先？

打仗最忌就係低估咗你嘅敵人

重點係香港得一個機場，旅客無可能走到，機場唔會無旅客。佢地亦好難去其他地方搭飛機走。唔通要佢地去廣州同澳門走咩? 去中國又要簽證。根本旅客無咩可能走得曬。

up

最多咪非法集結
大家有個心理準備會比人告
就可以塞幾耐都得

我覺得而加1點先塞好撚高章

同一日有旅客下午取消機就留係機場等聽朝有機

變相保護左我地唔係單獨留示威者

第二朝又有第二日既客一早入左機場希望有得上機

又有一批cover

姐係話黑警唔能夠封島去拉人

我地只需要有航班既當天下午去塞就100% 波

假如聽朝所有機取消，現場又冇乜滯留市民

就要諗諗啦。

塞機場好過塞鐵
成效和對政府壓力更大

最低收入的一群真的手停口停，佢哋真係唔返工唔得，你咁搞你叫佢哋點支持/同意你？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

除非你係鬼啦！

佢地第二朝有加班機走，唔會屌咁大力

思路正確
簽證問題，佢地一定要係香港機場走

首先機場一定唔會旅客，比盡入晒酒店出晒市區，都實有啲唔願出錢而訓係機場既人
唔衝禁區相信一早係大共識 同五大訴求一樣 有人扮咪喝止 係鬼就仲好玩

最怕有鬼衝禁區

推！！ 機場 一定要 和你飛！！

無限期癱瘓機場＝／＝佔中！聽日813見！

其實點解咁介意鬼佬點睇
講真香港以後冇晒鬼佬黎
我又唔冇所謂喎 仲好啦
我發現成場運動好多人好怕得罪鬼佬

拿，現階段100% 波我覺得群眾智慧係唔會衝既

就算有鬼，都最多係幾十人自己柒

但如果政府再拖多一頭半個月

衝埋上飛機都唔割

你諗下好似今日晏晝嘅人數有冇可能圍捕倒
佢過左新城市之後唔敢困獸鬥

一黎畫面恐怖
二黎一冇退路就會冇包袱地反抗

仲未計係機場個畫面
應該同解放軍入城嘅反應冇分別

係旅客可以cover 我地，正如各區開花有街坊cover 一樣

中國免簽國家都唔夠20個，多數仲要係啲細國家

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

Agree

陰謀論係可以咁講，
但我覺得係政府冇得唔咁做，

樓主先話機場既重要性，
所以政府一定要將機場既警戒做到最高，
點解今日唔係機管局去控制場面？
就係因為我地人多，佢地唔夠人
所以要黑警出手，但黑警唔可以係機場主動出手
原因樓主有提過

政府一定承擔唔到機場出事帶黎既後果，
所以寧願做小一日生意，好過之後冇生意做

所以只要我地堅守幾個玩機場既守則，
政府點都會跪低
1. 人一定要夠多，點都要塞爆T1
2. 只留不衝，禁區係我地既禁地，一衝入去既話和你飛可以玩完
3. 唔好搞出面既馬路，唔好做比黑警有藉口清場既野

記住和平stay係機場係合法

世界第三大繁忙機場

如果必要時搵鬼佬做擋箭牌，割唔割？
我覺得情況太逼切真係可能要推啲鬼佬去擋

同意

所以如其擔心圍捕 不如擔心下佢唔再俾你入去示威

我係灰姑娘 我都好無力 得個9up

推
818香港人一定要出

正解
如果做到機場大戰，我諗絕大部分人黎香港前都會諗一諗唔黎好過

重創一部分經濟，帶黎既影響唔係呢班官擔當得起

佢地今日開咁多記者會，唔係對示威者交待

係向商家佬反映比中央聽，經濟攬炒影響商界，到時仆街架啦

係咪仲係咁強硬寸步不讓呀？

Pish

推到班7頭醒為止

一邊打j話今日好成功機場好大影響
一邊又驚黑警清場
前者已經肯定左機場重要性從而確立埋安全性
唔知佢地點將兩個statement 擺埋一齊

另外又話啲警察而家係亂嚟架
咁佢有冇亂嚟？
既然佢會亂嚟咁其實無論多人少人朝早定夜既都會亂嚟
咁究竟今日佢地喺咩情況下有亂嚟
咁正正prove到佢無可能喺機場亂嚟

如果機場變左新城市, 唔好話出煙, 就算出棍爆血, 已經可以係BREAKING NEWS
前題, 一定係和你飛, 咪撚突然熱血上頭衝禁區,
啲仆街真係可以用實彈射尻你再慢慢諗個乜春恐襲既故事砌生豬肉

聽日組織以3人為一組既mon狗團，以中午2000人為例，起碼要有20隊每隊互通消息。

贊同

攬炒角度：我黎接機你拉我？仲想出催淚彈？ 國際仲唔制裁同禁飛香港？係警署48小時笑住入笑住走

抗爭角度：警方清場只會將事件名正言順升至國際事件，就真正外國介入喇

起碼用唔到水車

今日一句流言令到成班人唔記得晒咁多日分析嘅嘢

佢清機場和理非 就一定係攬炒
點都上國際 幾日唔洗再飛

今日6 7點
有航班排緊降落
有旅行訓機場 甚至啱啱到先知冇咗班機
請問清咩場？

如果你話任務完成 所以走 冇問題
但係好明顯就係有班人乜都驚 仲要行出東涌
（其實你行出東涌咪仲危險 差佬話你堵路 全部非法集結）

一見有人衝真係要㩒實 重要過捉便衣

2 呢點我有保留

法不治眾，如果禁區係有用既，唔怕衝
叭係現時係禁區外封機場已能癱瘓

但難保政府唔會出其他招，例如係港珠澳碼頭做離境
再直接送人去閘口登機
咁到時衝禁區呢，我都唔會割

不要覺得黑警是有底線，只要有準備黑警來偷襲，留守是沒有問題

同意，兩萬人都暴力清場係好大後果！

加多個Point: 廣州機場同澳門機場無咩長途國際線，除非佢地再搭去日本/新加坡轉機啦

要夠人多吖，聽日繼續機場見

只要沒有遊客，班狗什麼都敢

走從來唔係問題
問題係你自己因為咩事而走？
因為驚？ 咁請你睇多次我篇文
因為目標達成？ 我唔完全同意 但我支持你既意見
同意行出去更危險，變到同遊行一樣 仲要室外冇記者，真係癲起上來落單被捉入警署都冇人知

推，我有講過頭果兩句，好慚愧，自罰3杯

冇，但上面出order 既人有考量

唔係按警犬呢三日 五六日既氣炎，如果我地今日塞爆既唔係機場，而係高鐵站，一定打撚到仆街

你就明個分別係邊

警犬力量我地冇得打，但戰場係我地簡，戰況可以好唔同

手足可唔可以唔噴字
噴咗做唔到來去如風
不留痕跡個畫面
貼文宣得唔得

噴狗屋噴路噴banner做到羞辱效果
但係機場噴地下 噴指示牌為乜？

連儂牆都唔貼指示 告示牌
因為佢地個平面有實際用途

高鐵用唔到仲有其他陸路可以代替。機場根本無可能有野代替。

完全喺

警犬係癡線 但林鄭唔係

幫推

大家亦要留意衝禁區 唔同佔馬路架！
你話想出跑道，首先係講緊不下400m既距離 當工作人員都要係入面揸車先做到野 示威者點靠火影跑入到去做到行動 (仲未計要避開 fit到爆機場特警 同 佢地啲子彈）

所以衝禁區未算可行，唔否定你有更好計劃 但和你飛絕不會咁做

我係道諗
當我地塞爆左個機場果時
所有航班都停飛既話
跟住我就見到陳帆就話機場係一個非法集會
咁每次我地塞到爆搞到停飛然後走既話
會唔會係一個好方法 冇手足流血又有影響
佢地話非法集會 咁我咪走lo

佢都要入黎捉倒人先得
全部唔衝 佢打算圍捕 定放tg？
兩樣佢都玩撚完

呢樣唔擔心，和理非集合塞機場，大家可以even 連裝，黑衫都唔拎，拎個急入去都得

如果佢勁到玩全巴士陸路封鎖，只開機鐵兼查登機證員工證先比入

咁機鐵站都係幾個站，五個站圍哂佢都係好少人姐

總之有張良計，示威者就會有更強既思變

下次fact check好啲，圖要有時間show到
利申 我衰仔我走左對唔住

I mean 到底佢哋就出師有名可以驅散機場嘅人

淨係長盾列陣入機場 個畫面夠我笑足48小時喇

警賊扮社運者衝禁區唔係無可能

入到機場就要上狗帶，
冇得好似平時咁周圍跑

仲要機場係室內 狗狗射完毒氣彈可以順便拆埋T1

可以肯定，未來如果有人沖禁區，除左要馬上割蓆之外，仲要立即係記者面前抽出其真實身份，因為好肯定唔係狗既人、都會係西環搵人做戲子

所以我話大家都要有心理準備
今日個d比人嚇一嚇就走 明顯未有心理準備

唔緊要！知錯能改 下次做得更好
比你將功補過救醒更多人

PUSH

我今日有份做散水撚，現自屌十下

已經預視到聽日無咁多人
所以
聽日每人帶1個最少20吋既喼/30L既背囊入機場
無事佔位
有事等上機

因為佢地低估咗機場既安全感，同驚咗警方 冇得怪佢地 但只能說服同教曉佢地

機場好重要 機場既主導權係我地到
每日癱瘓機場8小時

我覺得主要係星期日嚇親太多人

我相信群眾智慧會判斷到咩時間衝既係唔係鬼

7月1 衝立法會，有人話係鬼，但現場智慧個個入去

如果聽日就衝入禁區，有幾多人會跟住入？

機場都停擺左，衝入去會多d 乜，冇多到野，咁有冇人會跟住d 假勇武入，就未必有啦

所以，要相信群眾既諗法

利申： 周偉雄今日係機場嗌咪 林鄭下台 冇人和應
我出聲大大力屌佢，之後各位手足都收佢皮

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

認同！！！！！

文宣戰好撚重要

所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
唔好咁容易信假消息
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要反制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向 打氣
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
用返煽情同假消息老點佢哋
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

所以我覺得黑警又會假扮手足帶頭沖禁區

但班狗揾自己啲鬼衝機場呢？

希望攬炒巴既登報早d搞掂 更好咁吸國際注目

係。。一日之間太多事發生 市面彌漫住恐懼同傷感，同時現場人多上唔到網 係容易驚慌

真係識內部員工都係咁傳
所以我真係驚
所以走左

問返你：有人衝你會唔會跟？

我反而覺得 除咗鬼 根本冇人會衝

同意

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

岩！有用！
又安全又有效 比較上

屌你老母 點解呢個post無人推

呢D場合走黎囉選票真係當個個都係屋村阿伯阿婆街坊

唔緊要，我都有識人做國泰 都係咁同我講 睇自己預期承擔到幾大風險囉
但我可以話你知，風險仍然好低！機場呢隻字背負住既 唔係警察同政府輕易負擔得起

各位手足加油！！！
聽日見！！！

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合
仲有tag，方面你一次過搵晒相關行動

睇完既記得呼籲身邊朋友 得閒就去接下機喇

我都好好奇，有啲post唔駛自己推 就大把ac入去留言 唔知係咪真係網軍黎

如果有鬼掉汽油彈咁點

721

咁講啦 因為811 GE事真係驚左佢
地鐵站都放TEAR GAS 以前都無咁過份
所以覺得佢真係會機場放 同埋又真係CXL哂D機 所以大家都驚
咁但係今日驚完咪知無事 聽日再去

點解俾人嚇 因為自己對個場地認識唔夠

點解俾警渣拋到 因為長時間冇人教我地咩野係自己權利

平時政府只係灌輸垃圾信息俾我地

你呢個假設性問題幾好
首先如果有鬼，相信附近示威者見到佢準備做野果陣 就會有人阻止同起哄 咁希望成功阻止到佢 捉到佢出來
除非佢粒聲唔出自己係一邊掉喇，但呢個就唔會係佢既目的，因為佢搵唔到人拉 變咗自己捉蟲入屎忽

最怕係黑警扮示威者沖入去
之後黑警明正言順做野

推 今日明明好多旅客

機場既重要性遠遠高過立法會，警署⋯⋯

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

好多外國機場,可以帶埋冷氣被去訓覺

只係評估示威者行動係唔夠全面，我地一定要預測埋警犬有乜行動，因為佢地一定唔想木機場function 唔到
1，狗扮示威者衝禁區既話，我地有乜對策?救人定由佢?
2，影相抄你身份證，唔駛抄晒，抄你部份人，然後帶起衝突，再拉你幾個人/走果時拉你，可以點做?
3，關閉機場，然後大圍捕。唔會做唔出，打風機場都冇兩日，長痛不如短痛，兩日捉晒你抵啲，港澳辦都打晒眼色要打造到恐襲咁，恐襲大過晒你啲經濟/旅客
4，放任play，冇人理你
4，

最少要每個參與者心入面都有個最壞打算

我覺得唔好太確信黑警唔會/唔敢係機場點點點
尼個心態會害死人
當初夠有人話黑警唔會夠膽入商場 唔夠膽亂拉人 唔夠膽搞市民 唔夠膽係地鐵站射催淚彈
最後通通兌現曬
最緊要保持警惕保護好自己

不流血
不受傷
不被捕
不分化
不篤灰
永不割蓆!!!!!!

其實真係好安心 啲狗係唔敢係機場開槍
一開槍/TG嘅話 成個香港咁多年黎建立嘅國際地位就大大下降

好多人concern會有鬼扮示威者做啲過火野

機場集會 一直共識就係100％和你飛，最多激動啲既人會出口屌旅客職員，但出手既人係超少數 什至會有人阻止

鬼要做野，就一定會先撩其他人支持 然後準備好耐引人參與，佢唔會單拖搞事架 因為佢會拉唔到人
但如果大家一致堅定 唔衝禁區 唔撩是鬥非 咁啲鬼自然不攻自破 哩返狗屋

我已經推左成晚
依家終於有多啲POST 討論點樣佔據機場

依家最大最大最大嘅問題係
一定會有鬼扮勇武
想搶番啲輿論 比壓力和理非

不如大家認真考慮下點樣解決呢個問題
今日成日無勇武（鬼）行動
正正就係因為係琴日發生嘅事
先令到咁多人射波入機場
連班仆街黑警想出陰招部署嘅時間都冇

依家佢哋有晒心理準備
之後再玩機場一定會用呢招
大家快啲趁有時間諗下點拆啦

如果唔俾人送機接機呢？

狗全部小組行動
更可能係鄉黑混入黎撩交打

強推

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

不過諗諗下
基本上大部份旅客一到香港就係香港機場
話屌一到機場就又子彈又煙又乜又7
作為國際機場,對大量國家既旅客都好有影響
應該好多國家都會提升警示

屌你老母又想將航班停飛賴落示威者度

係
我見台灣都有新聞咁報法
雖然佢哋唔覺得示威者咁做有錯

無錯，只要犬方打錯人，係外交層面，犬一哥同李鄭都「咩」唔起，嚴重的話外國甚至可以出兵救佢地國民

大家第一日姐
再接再厲
飛機狗玩得狼來了多就會失效
和理非覺醒

我都想睇下警方用到咩理由去咁做

612 721 811

香港機場冇示威者
全部只係警渣幻想出黎既假想敵
被迫妄想症好嚴重

我諗佢除左瘋狂影人大頭
出到區外老屈濫捕

或者 消耗大家手頭銀彈

睇下 政府荷包 跪低先 定 我地跪低先

無端生事 搏挑起"情緒" 都小心

玩火就唔洗諗啦

最後勇武要入場 應該得一樣共識先會進場
勇武好好趁呢段時間搵番個好隊友

獨立調查委員會都無實權
最多都係做下輿論
所以一直先覺得怪
明明只要一早講撤回同成立獨立調查委員會
相信至少無咗一半人參與同支持
實質對政府亦無害
但到今時今日都唔肯
為乜？
依家已經過晒時機
相信依家淨係講撤回同成立獨立調查委員會
好多人都唔會收貨
淨係靚女隻眼筆數都有排計
五大訴求完全答應已經係基本

唔衝禁區，100％和你飛

但貨運物流先係香港國際機場真正價值，有冇辦法癱瘓埋？

屌你呀 推

屌你老母搞到我攞撚住部gip坐左成日機場！！！

真心自己人一定唔會衝 而家係驚有鬼搞事

暫停起飛係貨都走唔到。

721811

另一個問題，如果之後再塞，室到客走唔到，有無得淨係比貨走？

重點係有冇停飛機升/降
如果佢cancel哂所有機起飛咪唔得 cancel部份咪可以
今日cancel所有班機主要原因應該係大部份機場員工要早收

d人成日話斷網點點點，但d國際記者一早入晒機場，你殺晒佢地滅口咩

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

重點都係睇跑道情況，停飛唔係因為跑道問題 只係官方宣佈唔起飛姐 所以貨運應該影響唔到住

Rule of engagement, 軍事行動先佔領＂機場＂＂傳謀＂＂主要交通＂

最識玩係著住夏威夷t shirt,拖住喼，然後係個喼正面用英文寫大字報貼住五大訴求
有錢d既發夢友仲可以去買d幾舊既台灣機票組團入離境區一字排開唔上機剩係係度show大字報俾外國人睇
d狗又做唔到d咩，你拎住機票又有喼咬你食

你地會覺得機場安全係因為有國際性 有標志性
所以政府就唔會亂黎
但當年64天安門亦一樣
係全國最有標志性既建築物下血腥鎮壓

正如2個月前你無諗過差佬會入商場捉人
入地鐵站射催淚彈 捉人狂打 近距離開槍 headshot爆眼
你永遠唔知道下一步差佬做野會幾誇張
時刻提高警覺 係必須的

今日事件見到不少同路人互相指罵
令我感到失望

明明所有人都只係關心大家安危
竟變成 鬼、散水撚、中計撚
仲要恥笑

想當初既不割蓆、不分化去左邊？

推
大大力推

但有機會係東涌捕你，反正就得一條路。嚇一嚇等你班人走哂出黎，佢就可以做野。真心反而全部留係機場靜坐佢做唔到野

所以話一清場等於攪炒，非常歡迎

支那全國最有標誌有撚用咩，無外國人係度，佢屠城鎮壓都可以完全封鎖消息唔俾人知
但機場咁多外國人，點同天安門
同埋機場長期運作唔到會令到評級機構降低香港評級
呢點先係最重要既作用

其實機管局唔係咁在乎咋
成班當返打風更
只係類似打風果時暫停升降
佢地跟本就wfc

一定要人多 要多到好似今日咁

不過都要小心鬼

講到明和理非場合, 硬係要熱血既真心無計,
但我相信, 理智既勇武手足係絕對唔會咁做
因為大家都知, 和你飛同煲底同街頭係二回事, 係PR場合, 攪得肉酸對邊一邊都無好處

係最有成本效益
前提每次都要咁多人同長時間

絕對低成本高效益

同意。。機場完全上唔到網惟有信

721 811

hi popo

Stay唔stay機場同時要考慮一樣野
效益
好似今日咁
一段小時間足以令離境癱瘓
又可以返歸瞓教

另一方面24小時嘅話有幾多人肯留同頂到幾耐(唔係指清場)係一個好問題

根本係有狗吹風

唯一擔心係有鬼搞事

有咩好驚, 跟住d 中国人行 比人打搵佢地單擋之後跑

比起街坊, 班黑警777一定警旅客多十萬倍

推上國際!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

當年64其實有好多外媒採訪的
所以我地依刻先仲見到小小真相
如果真係得支那記者係天安門
我地今日係唔會知道有64事件

後者我是認同的
訓醒我都會參加

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

不能同意更多，較傾向隔日入去發夢，始終都要疏導delay班機進出嘅人

推！

你咁講係幾有道理的
但始終唔好唔記得呢個係港共政府
用常理去預計對方的行動同限制蝕底的會係我地
班狗幾時有跟過規矩？係冇啊
所以實牙實齒話班狗唔敢在機場開槍都只係理想化咗件事
今日大家散水所以冇事
如果冇散呢？嗰班扮示威者的狗實會製造衝突
記住，班狗冇性的
我地用人的諗法去諗班狗已經輸一半
永遠唔好低估自己的敵人

只可以話暫時機場的優勢係班狗唔可以搞到旅客
所以圍捕前要清走哂旅客先
而狗共做呢個動作必須停埋航班
同時我地的機場行動都達到目的
長搞落去係政府自己搞死自己經濟

在機場開槍都會係遲早的事
班狗自己失控/開咗唔認有開已經唔係咩新鮮事

千萬唔好以為機場可以百分百安全
佢今日斷得網絡
遲早會掩人耳目咁運定班狗入去匿埋
控制所有網絡供應商等我地影到相都send唔到出去
再進行大規模私刑

今時今日的狗共冇野係冇可能

P牌好想正評你

全球最佳機場 ?
坐左幾多年?

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

大家要保持觀望，我覺得唔郁你其中原因係人手問題。
塞機場係突發事，以佢地佈防未必有足夠人控制到場面，星期六日批武警九成已經返左上去。

［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

Agger

811

Lesson learned
機場見

千祈唔好俾人帶風向衝
要絕對和你飛

同意 佢地就係唔敢開槍先係咁吹風想我地散

本少利大 有冷氣可以坐 高效
唔影響個班手停口停
以後都去機場算了

今次真係踢/錫到春袋

pish

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

支持繼續和你飛!

去機場和理飛都最好有gear傍身

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

Push 721.811

721 811
每天和你飛一點

係林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
係林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵